連登10大敵人

(排名不分先後)

左膠
台仔
韓仔
洋腸
港豬
港女
南亞仔
澳門人
中国人
外星人

歡迎補充

新腥港人呢？150呢？廢老呢？渣Ga

連登冇港豬？

冇女拳

孔雀大師

咪係中国人同港豬囉咁廢㗎

即係左膠

外星人

女人

補充:

耶撚

伊斯蘭

早洩呢⋯⋯

你寫得唔清楚仲話人，渣Ga

你都on9

連登仔

唔支持港獨既人

連登最love外星人喎！可以滅支

環保撚
女權撚

動保撚

窮父母

Same as you la巴打

on9仔唔夠人講想攬炒

睇嚟全世界都係連登嘅敵人
連登仔有咩係唔會批判

波台狗

任何人